余黎青萍：警員不會「無端端」用暴力

余黎青萍：警員不會「無端端」用暴力
2019-09-07 HKT 11:15
獲委任為監警會新成員的前高官余黎青萍，在一個電台節目被問到對警方執法的看法，她表示需要考究警方被指使用暴力的原因，不會「無端端」施行警暴，希望在監警會得到資料，看到全面真實情況。她又說，相信市民對任何暴力都不歡迎、不接受，包括警方的暴力。
source:

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

呢D 咁既成員
邊會有人信呢個調查

因為情緒失控囉

姐係有暴力？

不會「無端端」施行警暴<<<即係有原因就可以施行警暴？

強烈反對未審先判

失明人士？

有依啲人衝出嚟柒先好

同好人好姐點會比人拉一樣

市民/示威者：市民/示威者不會「無端端」用暴力

即係承認左黑警施行警暴

柒婆係咪驚我地會信監警會先搵呢d西人入黎

終極文宣 對準政權 全民抗共

不會「無端端」施行警暴
其實警暴就無論咩理由都唔應該出現既

咁到底有乜野原因警員先可以使用暴力呀聰明豆
係任何情況都唔可以使用暴力呀屌你老母

咁急著補刀
係咪孽瘤派黎？

本身大家都唔信監警會會做到野，宜家有佢加入更加無人信

未審先判? 一開始已經靠邊站，何來公信力?

余黎青萍：警員不會「無端端」用暴力

未調查已經有呢個假設，呢個阿婆唔慌會公正得去邊

咪姐係入示威者暴力，所以黑警先打人

快d出黎9up多幾句，等全香港人知你有幾中立

唔收貨就理得佢講乜吖？
講多無謂，攬炒最實際。

哦

係咩

市民不會「無端端」用暴力

佢細佬黎青龍作為世界肝病醫學權威 桃李滿門 但就走在前線 同瑪麗醫護共進退 默站都有出黎

反而呢個家姐就走去奶政府垃圾

CLS 點解警“藍”會成員會有既定立場？

唉 呢條友又係黎倒米

條廢老幾時搵人送佢入棺材

所以監警會根本係廢

有端端對市民用暴力就岩?
即係有暴力?

食屎啦 監警會 又搵自己人黎

又係一件離地廢老

垃圾

黎青龍有你呢個家姐真係慘

監乜警呀 叫保警會啦屌

警員不會「無端端」用暴力，但在被問到有沒良心時會即時使用暴力
明白

姐係有用暴力

呢條廢柴，上電台講野比人問監警會職能乜柒都唔知，唔該就收皮。
順便將監警會改左個名佢，改做撐警會啦屌

市民唔會無端端攻擊警察

暴力呢個字本身就負面
咩情況都唔應該出現

你對唔對得住你細佬

姐弟高下立見

個八婆保警保到出曬面

一日唔清算班死狗 香港人冇得抖

同公園啲廢老一樣

不會無端端用警暴 間接認埋

[緊急]一人一post推爆831

間諜

仆街死啦你

得啦得啦

關我哋撚事

監警會走狗

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

｜

佢講得出呢句野即係加佢入去都嘥鳩氣啦
不過其實個監警會根本就係嘥鳩氣

真係法官黎?

市民都唔會「無端端」用暴力

岩呀 咪報復心態囉

查都未查就講唔會無端端
咁仲有公信力

佢細佬好去多多聲

其實暴動會陳婉嫻一樣
佢細佬超黃仲移民去埋台灣成日反送中

唔會無端端就唔撚洗開個位俾你坐啦

吓，從來無過公信力

冇人會無端端用暴力，係到講 廢話。
用暴力緊係有目的，要加就係要知佢哋為嘜用 超出時需要嘅 暴力

都話左俾佢入去做就係useless
佢已經有哂立場

示威者都唔會無端端暴力

示威者都唔會無端端上街堵路拆閘

露原形了

先入為主
獨立既監警會？

我屌你老母呀

其實從來無扮過唔係仆街

30年前

有呢個mindset點做落去

on99999

又可以文宣 監警會支持警暴，唔洗等所謂監警會報告。

又想分化

哩個老女人真喺好on9 有哂自己立場同預設 但又話自己中立
果然喺林鄭d friend

情緒失控，就係合理

不如直接啲話，差人唔會有錯，唔會犯法啦，咁仲使乜L嘢監警會，解散啦。

警監會因爲佢既加入，將公信力推到新低點！好心佢唔會講野......

市民都唔會無端端屌你老母

ON9 繼續玩囉 垃圾監警會

屌你老味佢入監警會就死得啦

林鄭都幾慘
次次諗住有好消息既時候俾人成幾盆冷水淋落去

呢個阿嬸其實知唔知而家發生緊咩事

所以講監警會有晒立場
仲講咩不偏不倚

得喇,監警會食屎啦

大家聽到睇到啦

監警會

獨立調查委員會

其實佢簡接認咗有警暴，警察晌任何情況都係唔可以有警暴架。

未查已經先入為主
老實講句
你警隊三萬人 一部分文職唔計
前線黎黎去去都一定係果班
情緒有問題一就理解
咁咪唔好俾佢地係前線執法
依家市民就係屌你地有警例唔跟
死兜爛兜
記者會從來無認過錯
北區醫院單野咁大 又草草了事
又搵埋一堆都唔知係咪係警察既人執法
燕瘦環肥樣樣齊
都知你參差不齊
但都無咁過肥
果班都做到
憑咩體能set要求
不如有手有腳就做得 屌

點解會有呢個前設

咁洗乜叫你查

上任兩日就沖出黎柒

咁比女飛，心情唔靚比想打下人，算唔算無端端？

海牙國際法庭

個閪臭㗎

黑狗：我今日心情好撚曳！
之後大力扑

係咪ON9呀佢! 我夠知正常唔會啦 而家佢地個個唔正常呀嘛! 痴L線呀死8婆!
我DLLM

加多個人入去加火，好

香港人都唔會無端端用暴力

示威者用暴力，
犯法，可以拉，冇問題。
黑警係任何時候都唔應該用暴力，
明白未？

意思係警員不會「無端端」用暴力
但警會「無端端」用暴力

其實係護警會

有晒立場仲扮咩公正

講真佢揀d人選咁on9係倒佢自己米 有d飯民呀剩嘅話啲淺黃話唔定會收貨 佢俾呢啲柒頭皮出嚟

唔好叫監警會啦
叫支警會啦屌你個老而不死

南京大屠殺，皇軍唔會無端端使用暴力

帶著前設去調查重叫人信監警會，收皮啦

難以追究嘛，監警會又係無牙老虎嘛，唔係無端端㗎

又係偏幫黑警

無腦?

60歲醉翁果啲警察用嘅暴力係有端端？

佢意思係有目的使用暴力/殺人

一個唔相信警察會用暴力嘅人點做監警會成員

連老虎都唔係啦 根本係警察部門

洗碗都唔請你啦余黎青萍 收檔啦

不過話時話，你係咪曲線承認有用過暴力？ 老到柒撚懵懵食甜筒？

呢d 離晒地嘅阿婆出嚟9up.....

平行時空啊屌你老母

應該推俾大家睇 監警會請啲人有幾持平

收皮啦 屌你老母

示威者不會無端端用暴力

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

兩姐弟真係可以相反成咁

下 琴晚冇人衝都射左幾十槍喎

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

市民唔會無端端使用暴力

支那狗啱啱奶完屎眼

因為仇視示威者囉

未查已經咁有biase

違反中立 不能監警
警員不會「無端端」，只因佢哋喺警員旁邊出現

未查已經有哂立場

火上加油

整件廢腦殘入垃圾奸警會
是什麼玩法
港獨之母夠哂陰毒
魚泥清兵冚家剷返大陸啦

中學畢業 授訓兩年

個姓都衰過人，淤泥

因為啪左藥？

位都未坐暖已經講到明會保自己友
你。吹。咩

啲人手無寸鐵 佢地都拎碌棍扑左先

示威者不會「無端端」使用暴力

臭閪有冇睇㗎，大撚把差佬將普通市民咩都冇做都打啦，垃圾
林奠搵埋啲自己友入去扮公正，屌你老母！

你去死啦
活係平行時空？
咁老，唔差呢年啦
一路好走

佢活喺平行時空

柒人講柒話

佢瘋狂倒緊林奠米喎

但經常發現黑警使用明顯的過度暴力

市民不會無端端反政府

條西婆條查之前已經有立場 唔係仲信佢呀

佢係講緊俾警察同藍屍聽
唔係我哋

大把路人甲唔關事照打

點解係都要推多個八婆出嚟引戰?

老而不

冠夫姓通常都on99

林鄭正正想咁！做咗等於冇做，平息愚蠢嘅大多數就算

咁bias既人加落去有撚用

日本不會無端端侵華

笑死人咩

余黎青頭

調查已有結果

咁又未必嘅
陳方安生呢

呢啲都叫中立？

市民不會「無端端」話黑警用暴力

冇腦真係有樣睇

我講通常姐

我都唔會無端端屌你老母
因為警察敵視示威者囉岩呀唔係無端端係身有屎

快d入棺材啦

余黎青萍: 濫暴的不是香港警察

麻煩叫佢解釋下喺612嘅時，點解要幾個警察禁低一個搬水嘅市民？

屌你老母

市民都唔會無迎端端示威

梗係唔會 「無端端」喇
啲警員收錢收ORDER用暴力架嘛

余太你唔係今日先係其他平行世界返黎啊?

猙獰面目已經出現。難怪要靠她「調查警察」了

警隊只會為暴政護航時才使用暴力

咁佢入監警會查乜啫，班狗點都啱架啦以佢邏輯

睇都未睇就咁有立場 仲點「監警」呀

佢都未調查，已經有先入為主嘅立場
試問新加入成員有何公信力可言

廢老

承認警員就係暴力份子（而且係收咗錢去做）

查都唔查就定論 監警會

第一個禮拜都未夠就露出尾巴

吓
從來無人諗過佢哋有公信力喎

未上任已經藍到咁
同人講公信力

垃閪圾

林媽媽豬隊友
咁快露底

等條老虔婆俾人喺港鐵入面無端端俾人打穿個頭就唔會咁講㗎喇。

其實呢句都幾好，她證明左警察係用暴力。
要針著呢句追問。

預咗啦 唔通條臭西會幫香港人咩

獨立調查委員會！

五大訴求 缺一不可

現型啦

講到明已經有預設立埸。。。。

因為學歷低，自卑，ot左幾日，無餐好食•••••

𠵱啲要做國際文宣
話林鄭搵個警察部門同埋警察fans 查警察
扮查
拒成立獨立調查委員會

即刻現型

佢係咪出黎 助攻

香港人夠唔會無端端出黎遊行示威啦
屌佢老母

癈老一個

害緊林鄭 豬隊友
坐正左先發表「偉論」啦，你咁樣講咪代表林鄭四大行動完全無撚用

未查就衝出黎7幾獲比淺藍淺黃睇

你老母你仆街啦

原因係中共想打壓

條友目的係轉移視線

市民都唔會無端端用武力

警員不會「無端端」強姦人

咪只喺同溫層
佢唔係同連登仔講

食撚屎啦死八婆

屌你老母啦 好人好姐又會有二百萬人出黎遊行

未查已經有立場

收皮啦，無人會信個廢柴監狗會

聽佢接受晴朗訪問，一舊雲咁，問佢監警會冇傳召權點好，佢就話「有就最好啦」，根本唔知監警會有咩缺憾or點樣運作，純粹為湊人數放佢入去

我哋也不暴力的

未查就知
原來有特異功能

因為EQ低囉
係咪無睇片架

但會無端端姦左d女

一直都覺得市民用既係武力
唔係暴力

DLLM， 淨係831你都解釋唔到啦，你敢講當日畜龍衝入車箱冇打到一個無辜市民？？

P.S. 冚家鏟林奠專擺埋d自己人入監警會，你睇下個余黎青萍未查都已經幫撚住班狗，仲好意思話監警會公正，食屎啦！仆街！

佢全家被狗屌

on9

香港人都唔係無端端出黎遊行

cs 呢條奶共賤格陰毒閪女人

先入為主
睇都未睇就已經有呢個諗法
真係on99

垃圾臭閪
同柒婆一撚樣

藍到出面

余黎青萍未開工已有既定立場，全無公信力可言

我都唔想無端端企出黎 唔想無端端俾人斬 唔想無端端俾人打完後仲要俾人拉兼冇仇報
假日我留係屋企玩diablo新賽季上天梯後cap圖showoff 俾個孫睇/芒亨新dlc俾龍屠下/anno1800扮下利奧波德二世唔好？ 我想出黎乾蒸？

講得哩句已經冇資格做警監會啦，而家係話黑警濫用暴力，有冇原因已經冇關係

佢隻眼盲左

你有哂立場咁監乜撚野警阿，弱智既返返入你老母個閪度啦，幫淋病倒米

人民唔會無端端示威，黎女士老母唔會無端端比人屌

依啲廢物自己行去個垃圾筒度自我毀滅啦

冇撚錯

搵隻差唔多八勾嘅奶警阿毛做監警會
真係唔笑死都唔得

有片睇啦，仲要咁講野

即係有order要暴力 收到

朱經緯係有端端

余黎青萍你老母臭閪俾狗屌爆,
D狗唔會「無端端」屌爆你老母臭閪

有唒立場監黎做乜

死仆街

講野涼薄冷血 dllm

即刻露真身

已經有既定立場, 何來中立

八張野阿婆就收聲啦

持平

仲話釋出善意，未調查已經有前設

佢細佬好佢多多聲

其實阿婆都個頭近，仲死出黎做乜撚

現形了

情緒失控又點計？
而家係過度武力啵

907 機場

908 美領

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

點解話機場係春袋？
香港從來未試過咁樣未開始已經高調搜查交通工具
點解今次要提早搜查，唔等大家入到機場先搞？因為只要大家緊記今日策略，緊記自己市民/旅客，警察係冇辦法唔放行，大家入到機場混入遊客當中警察就冇辦法
唔敢搭巴士入機場嘅可以先去東涌或者香港站
未到一點機場入口已經排緊隊，已經入左機場嘅手足等緊大家

Push

慘勝

呢條疆屍幾時死

香港警察緊係唔會
因為全部都係中国武警

離曬地

唔會無端端嘅
痴撚咗線咪係原因囉

中立條L呀

有前設嘅調查，嗰日聽881 訪問佢都聽得出廢老一條，問佢冇得傳召證人又話佢阿頭有經驗，問佢幾時返工又唔知

要講埋啲咁即野 真係辛苦哂

要諗埋啲咁既野講 真係辛苦哂

相由心生呀
個樣成隻殭屍咁

呢個人正正反映咗你就算成立獨立調查委員會都無撚用

難道市民會無端端暴力

依家Spin去警察都有暴力，不過唔係無端端，係有原因。

食屎啦去

又電光火石之間

最尾果句係咪代表佢都覺得驚犬係用緊暴力

市民不會「無端端」搞地鐵

兩條陷家產

哩頭講完

條豬隊友認撚左係暴力 唔係武力啵。 專家認證。

林鄭不會無端端做錯決定

萬能key

佢細佬同佢，真係天與地既差距

市民都唔會無端端使用暴力

呢d就係論點？
好廢姐

仆街港共仲衰過清潮個皇族內閣

搵埋d廢老9up

因為有人包庇，受白衫上司指使所以用暴力？

狗既行為點同正常人比？

今日，請你做返自己，脫下裝備、口罩、Blackbloc 。

- 警狗唔警示威者❌
- 警狗最驚分唔撚到示威者✅
比人查身份證就少不免
如果佢要濫捕，就連埋真遊客一齊捕。一個唔覺意拉到個戰鬥民族、或者美國公民。真.攬.炒！

中途邊架車冇咗咁點算？咁你平時放工嘅時候冇咗架車又點算？ 同樣道理。你咪當自己去完旅行返理，冇車返屋企咁囉。一係轉車，一係繼續等，一係叫的士。做返一個遊客做嘅野。

其實和理非 好簡單，唔駛稿唔駛攻略。準時，搭巴士入到機場，入到機場再排隊搭去東涌，去到東涌就排隊入返機場...搭得幾多搭幾多。唔好停留，唔好理人，做返自己。

代入返角色... 你去旅行會唔會同3唔識7嘅人集合？ 會唔會同人喊口號？最理想嘅情境就係907 好多人而大家都唔知道邊個係自己人、邊個係遊客、邊個係狗。

做港豬 做車手 有耐性就得。第一次搭 / 第一次 駛過塞唔到唔緊要，唔使急，最緊要安全。再搭多次/ 駛多次。無限抽插 青嶼幹線 同 巴士線。唔好停，唔好留。

今日大家千祈千祈 唔好行，因為正常港豬係唔會行路咁傻豬豬。

狗仔查ID，就比佢慢慢查到個飽。⚠️今日記得慎防散水撚，Mon Post 狗搜車搜人都搞唔掂，就會出嚟吹風玩分化玩散水。記著！港豬係唔使散水㗎，你去完旅行會唔會諗散水？⚠️

攻略：最返隻叻叻港豬一日。香港人 加油。光復香港，時代革命。

「集思廣益」
100個去機場巴士站的理由
1. 我係巴士龍友，入黎係影巴士嘅
2. 我係飛機龍友，入黎係影飛機嘅
3. 去一場想唔去就唔去嘅旅行
4. 我想去玩室內高爾夫球
5. 我想去萬豪食自助餐
6.我想去昅因航空姐😍
7.拎機場免稅品
8.見工
9.我想欣賞玫瑰園計劃既成果
10. 買手信
11.機場空氣好過市區
12.去打卡影相
13.唔洗入迪士尼都買到迪士尼樂園精品
14. 我係鐵粉，要研究機場快線列車
15.上錯巴士去機場
16諗住溝空姐/空少
17.玩交友App識咗個機師
18訓過龍唔記得落車
19搭錯車，我要去東涌
20出咗門口先發現張機票付款唔成功，冇出到
21比人呃咗嚟接劉德華機，依家走
22人地話今日有錢派，比人呃咗
23我男/女朋友同我分手，佢話今日離開香港
24想同隻沙田精神號影相
25Regal 食 Lunch/HighTea
25送機
27參觀港珠澳橋，好宏偉
28原本想去港珠澳大橋，搭過站，要搭返轉頭，順便黎機場參觀。
29去博覽館睇下有咩展覽 順便參觀機場
30我想溝外國遊客
31 有嘢做要訪問遊客
32釣魚
33失戀出來吹吹風
34 準備去thailand 做個spa
35上次跌左嘢 去失物認領處睇下有無執到
36我做緊全港M記價格分析
37儲緊全港無印購物單
38想去機場睇日落
39冇帶門匙入嚟搵屋企人攞
40買哈利波波精品
41睇下T1工程進度
42T2就拆我唔捨得
43想去澳門 在機場轉車到港珠澳口岸
44同男/女朋友嗌交，去機場呃佢睇佢會唔會追返上嚟
45睇錯以為今日飛
46去機場12蚊店掃貨
47遊巴士河
48食 Popeye 雞
49想追明星 影相
50想食burger king, 係機場食特別滋味

朋友係青馬做收費員，代朋友post

1.每位收費員開站果時都有1500做銀頭
2.收1000蚊必需登記車牌及通知控制室
3.收完錢要入布袋然後掉入有入冇出既夾萬
4.每個收費站開啟時間係45-105分鐘
5.衝站靠收費員親眼睇到車牌先可以罰錢（睇唔到要自己比）<< 唔建議連累職員
6.交更時間有3個 早上6 下午3 晚上11
7.控制室睇橋情況既CCTV要手動再拉近先睇到車牌（好撚慢）
8.係青馬管制區死火，青馬會派人黎幫你拖車（但可以自己叫拖車）
9.話冇錢比會叫你掉頭（唔洗比錢）

呢個阿婆老到就黎死咁
都唔積返啲福

老人政治

——————————————————

[size=6]毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/size=6

有人指使呢

示威者都唔會無端端用暴力

搵個撐差佬既人入黎查差佬真係痴撚線

余青龍係gay嘅
gay極少藍絲
仆街Gary Chung除外

人乾講話可以不理

明白曬

其實睇樣都知條廢老係壞人

你老母不會無端端比人強姦

市民不會 無端端 示威

on9 有既定立場
你老母話中立人士
香港政府收撚皮啦 屌你老母臭系

佢地係仇視市民先用暴力啫，又的確係無無端端既

呢條8婆收嗲好無

已經有晒既定方場

趁地淋啦佢

佢呢句已經代表佢有立場啦⋯⋯dklm

佢之前嘅訪問：
「余黎青萍自言其素來實事求是、公私分明。」

咁姐係9up 喇，咪撚理佢

警員不會「無端端」食到生雞肉假盒

*飯

因為痴左線

唔會無端端，睇嚟係犬隻長期嚟M，絕症應該拎晒去人道

比100段驚濫捕完制服完再打示威者既片佢睇
問下無端端係邊囉...

阿sir今日心情好撚曳

算唔算理由？

老人家唔好作孽啦

余黎青萍食屎啦 7月14過左啦 返落去啦

示威者都唔會

你D人就係咁貨色

市民唔會冇端端用暴力

因為班黑警無腦同賤格囉
加多件深藍入去唔會影響公眾觀感

佢已經有前設，有既定立場，點會公平去處理

好一個助攻，立場夠哂偏頗

Well, then the protester would not protest without any reason.

即係有左立場，咁仲點調查？雖然個監警會本身都廢既，但唔好以為臨尾加句咁既野就可以扮中立，食撚屎啦

正常人都唔會
你就知警察幾癡線

返屋企瞓啦 阿婆

有無人問下佢點解市民無端端咁勇武？係咪有證據有人收左錢？有證據唔該拎出嚟

承認喇咩

又一離地撚
你831響太子站就唔會講得出呢d bs

美國都不會無端端制裁你

吊那媽成頭白髮又乾又老，未查完佢都死𠹌咗喇，又係柒婆個F

夠冇人無端端上街抗爭，係咪呀。未開始做野已經有不正確態度

平行時空?

痴撚線，有晒立場，笑死人咩⋯⋯

樓主呢個post提一提我
之前咪有隻狗向前仆跟住攬落前面隻狗到 然後前面隻狗咪一棍打落去
係咪代表警察嘅精神狀態已經唔適合執行職務？

生活係平行時空？

已假定警察一定啱嘅監警會成員

屌你老母又倒果為因
係咪當香港人個個小學生iq

佢入監警會有乜撚嘢用

好呀
再講多兩句
支持繼續講
等多啲人睇吓呢啲所謂獨立人士有幾毒辣

屌你未查已經有哂既定立場
撚會信呢個係獨立調查咩
仲要冇法定權力
不撚知所謂

即係話831入車廂無差別打乘客係合理合法！